Bonjour, pour lancer mon projet il faut :

1 - Faire cd mydigitaltest/
2 - npm start

Et voilà !

Par rapport aux fonctionnalités, il y a une barre de recherche qui va chercher les images
si vous appuyez sur "Entrée" ou sur la loupe et la possiilitée de régler le nombre d'image afficher
avec le select à droite (et les images s'acutaliseront tout de suite).